新手釣魚求教學

小弟唔想再假期係屋企毒 好想搵d活動做下
有無巴打可以教下小弟釣魚
要準備d咩工具
有無d特別事項要注意
去咩地方比較適合新手

求下連登仔教下小弟
好想脫毒

推

買個牌仔青蟲去碼頭玩下先
真係有興趣先買支杆玩
再睇下自己鐘意玩投釣磯釣定船釣
唔同玩法既裝備都唔同 新手建議先學投釣

我都想玩

之前有去魚排玩過牌仔 已經上癮
投釣要準備d咩新手裝備

買支硬淨d既投杆(以防kick石扯斷)，鉛，勾，母線子線，八字扣，杆袋
玩生蝦要買蝦箱氣泵
夜釣買頭燈(有紅燈果隻),營光棒
最緊要搵個安全d既位 因為你無釘鞋救生衣唔好落去石釣

投釣首先要枝投杆 攪 主絲 擰圈 子線 鉛 勾 餌

講漏左

唔該巴打們 再研究下先

巴打係邊頭玩開

之前係岸邊釣kick石kick到喊出嚟 其實喺碼頭位或者岸邊釣魚應唔應該＋個浮波

睇下你玩咩釣法同地點
有石先有魚

無玩好耐 以前玩磯釣
係馬灣 機場 外礁都有

新手投釣 通常拋出去後等一排冇動靜會收收線之後就kick
再吾係收完蟲都冇埋

蟲都無埋好正常 可能係d魚仔米米下無左or你勾得唔好/錯位

收個陣要向上chok一下 俾力個釣組向上升再收先冇咁易kick石

收個陣速度要快少少 如果唔係個釣組又沉返 一收一拖就好易kick

磯釣我玩唔掂